明報：本報接獲消息，高鐵上月試車曾發生事故但沒公布

明報頭條搶先睇

【偵查報道】本報接獲消息，高鐵香港段上月試車時曾發生事故但沒有公布，一塊兩呎長的鋼製指示牌，懷疑抵受不住列車高速行駛時產生的氣流，整塊被扯至飛脫，扭曲變形。據了解，機電署即時派員調查，事後罕有要求港鐵加固全線所有同類指示牌。有工程師認為事故屬設計失誤。立法會議員擔心，若指示牌曾被列車輾過而嚴重扭曲，屬嚴重事故，質疑港鐵及政府隱瞞……

一定係塊牌廢得濟先甩落嚟

同大陸接軌

快啲通車啦

係塊牌撞到架車 架車冇事 表示安全

塊牌係跳樓

唔緊要啦 Rehearsal 啫

你地話 幾日後正式出事就 OK 架啦

唔緊要啦，又唔係我坐

塊牌一定係佔中黃絲整
一定係

日月報都遘, 即係用細野冧大野

不尋常嘅事就話要公佈啫，daily routine 都要出報告？

撚完熱狗再撚林鄭咁癲？

是但啦 反正我都唔搭

出事後：

a. 多難興邦。

b. 中蟈一定會成為最後大贏家。

c. 一定有人想用高鐵自殺。 (被自殺)

d. 99% 傳媒唔會報唔敢報。

推爆佢

竟然係明報

人地曲線讚緊高鐵快

係其他國家範圍，梗係唔會通報啦
MTR 係管高鐵站d 閘機同廁所嫁姐

其實幾大件事都好，反正坐呢架野唔係廢老就係蝗

坐完高鐵之後人間蒸發都係遲早既事

是但喇 快D 開啟比廢中廢老 新香港人用

明報都唧牙膏?

推

大公報社評：「高鐵快若閃電，日本製的指示牌不堪一擊」

要玩矛盾大對決就拎高鐵同新幹線鬥撞嘛，同人塊牌鬥無意思

5個字
老閪都唔搭

將高鐵減速至50km/h咪得囉
好易解決啫

呢招叫棄兵保帥 單野就上個月既 打完風先拎出黎講

好事黎 唔好報出黎仲好

一車車港豬以為去廣州 原來去地獄

係咪要車毀人亡你地先開心??

贏國🤡

呢d正常香港人都唔坐嘅廢鐵wfc

明報

係人都知明明有事都唔報啦

乜而家日月報個layout 同d 支那報一樣

又唔係話車毀人亡先開心嘅，但如果佢乜事都無我會好失望囉，完全唔符合大陸標準

期待塊牌飛插車廂，死幾件廢老同支那人

係呀

最好對頭相撞，成車死晒

答你係，唔通開心都唔得？

班廢老廢中仲狗衝去搭
都好嘅 建制派又少Ｄ鐵票

快啲通車出嚴重事故啦, 好期待死減啲蝗

沒事兒 沒事兒

地府直通車
合法安樂死

懷疑抵受不住列車高速行駛時產生的氣流，整塊被扯至飛脫，扭曲變形

武俠小說咩 好明顯撞到啦

個別事件

唔好咁多廢話啦
拿拿林通車啦
好心急啊

可唔可以快啲通車我想睇出軌反車高空墮地車身車站車軌粉碎式損毀嘅新聞Thx

咁撚濕碎都唔公佈你仲旨意佢大單野會公佈

邊洗分得咁細，總之搭得呢架車我都想佢冇命出番黎

有幾大件事呀？有冇死人呀？冇吖嘛？即係冇事囉！

請保持兩秒行車距離

是撚但啦，求其通車先
然後一野車爆幾百件支那狗

橫掂坐得既都係支那狗

狗鐵：不影響乘客安全

留名

一定係獨派入去整郁個牌
如果唔係好人好姐點會跌落黎

岩岩通車走去搭果d 真係有咩事都唔好賴...

領導先坐
等睇第一班車高官都唔敢坐

列車GOGOGO
冇事既 藍絲坐先

佔中影響

快點
BOOM the end

港獨之父又一暗黑兵法

將一車車新港人/大陸人/高官一併消滅

沒事兒沒事兒

一定係塊牌跳樓

高鐵香港段唔係有限速咩

沒事兒

X報：本報接獲消息，高鐵站上月山竹曾發生事故但沒公布